
##### 滑稽纯手动  
&emsp;真的，我特别听不下去别人说雨浩，为什么，当年我得了坏血病，看了无数医生都治不好，走投无路之下点开了贴吧，结果好家伙，直接往我嘴里种了一颗柠檬树，把我治好了，他救了我的命<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2504楼  
&emsp;2020-04-13 22:57>
> ###### ◎面码酱◎:  
> 新式吹法<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8ece9bff9526cffc692abfba89004a7d/b4f9923df8dcd100832a1547658b4710b8122fe4.jpg" size="8567" width="198" height="195" size="8567">  
&emsp;2505楼  
&emsp;2020-04-13 23:03  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2506楼  
&emsp;2020-04-13 23:04  
***
##### 吾妻狂三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2507楼  
&emsp;2020-04-14 00:02  
***
##### GHC-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;顶  
&emsp;2508楼  
&emsp;2020-04-14 00:59  
***
##### 蛇皮棒棒锤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊。。忙碌完来dd  
&emsp;2509楼  
&emsp;2020-04-14 01:08  
***
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;早  
&emsp;2510楼  
&emsp;2020-04-14 07:53  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2511楼  
&emsp;2020-04-14 07:56  
***
##### Sakura千木  
&emsp;早  
&emsp;2512楼  
&emsp;2020-04-14 08:07  
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴  
&emsp;2513楼  
&emsp;2020-04-14 08:48  
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8623314882cad1c8d0bbfc2f4f3f67c4/f3e7801001e939019752ac596cec54e737d196c7.jpg" size="45456" changedsize="true" width="560" height="358" size="45456">  
&emsp;2514楼  
&emsp;2020-04-14 08:48  
***
##### BaSO4<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2515楼  
&emsp;2020-04-14 09:36  
***
##### 向<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>悠遠的天穹  
&emsp;dd  
&emsp;2516楼  
&emsp;2020-04-14 09:44  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2517楼  
&emsp;2020-04-14 10:48  
***
##### 普通的049<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2518楼  
&emsp;2020-04-14 10:54  
***
##### 星河几-穹  
&emsp;ddd  
&emsp;2519楼  
&emsp;2020-04-14 11:50  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;午安  
&emsp;2520楼  
&emsp;2020-04-14 13:28  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说雨浩成天抱妹妹，到底是什么样的姿势呢？是站着抱，还是坐在大腿上，或是在床上躺着抱呢，还是根据情况而定？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2521楼  
&emsp;2020-04-14 13:30>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 雨女无瓜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 储风♬:  
> 其实我感觉是妹妹抱雨浩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### bd11225 回复 储风♬: 
> 妹妹抱雨浩可还行<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 向♀悠遠的天穹:  
> 其实像层主头像这样抱就行<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 妹妹抱雨浩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;dd  
&emsp;2522楼  
&emsp;2020-04-14 13:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;午好  
&emsp;2523楼  
&emsp;2020-04-14 13:35  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2524楼  
&emsp;2020-04-14 18:07  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好  
&emsp;2525楼  
&emsp;2020-04-14 18:11  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚获得了莫大的满足感和成就感，说实话能见证并守护别人的幸福真的感觉很好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >  
&emsp;2526楼  
&emsp;2020-04-14 21:35>
> ###### 太初ლ:  
> 发生了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon93.png" >
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 参加了别人的婚礼吗？
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 还是什么？
>
> ###### ChenZe- 回复 遥之穹♂: 
> 不太可能吧，疫情影响，现在都不让办大型酒席吧
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 ChenZe-: 
> 我是湖北境内的，现在我们这里都可以举办大型酒席
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>咕噜咕噜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-24.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2527楼  
&emsp;2020-04-14 21:39  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2528楼  
&emsp;2020-04-14 21:40  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2529楼  
&emsp;2020-04-14 22:00  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2530楼  
&emsp;2020-04-14 22:04  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;破坏队形<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2531楼  
&emsp;2020-04-14 22:15  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;感觉有一些不得了的事情发生了呢……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2532楼  
&emsp;2020-04-14 22:24  
***
##### 孝傲江湖hdhs  
&emsp;人生第一次赶上直播，好激动<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2533楼  
&emsp;2020-04-14 22:41  
***